都唔知你地驚咩無私隠

個仔咁細就要跟住個弱智真係慘

仲用Facebook 都好令人擔憂